你班藍衫睇清楚你地指揮官啦

你地望下你地有幾個手足中tear gas
係無戴mask中啊
你班指揮官係你地未準備好就下令放tear gas
睇清楚佢地無理你地死活
只係想領功
罷工啦你地